【突發！！】見到GD同太陽！！ 仲影左相！！

正評引伏 ching ho ball

Push

利申：鐘意GD

我都養左兩隻GD

ching ho ball

有無TOP?

中意GD 同 TOP

太陽hea左D wo

GD估到係呢張，但太陽估唔到你真係比個太陽我

TOP唔玩佢啦 去左做兵 欣賞佢

見到正評估到係真太陽，不過GD估唔到

潮爆太陽戴月亮耳環

型棍髮型歌迷爭相模仿！！

見到我想睇既野, 正評

👍🌞

Ho ball

I am a GOOD DOG

正評引伏

雖然有創意 但係樓主你識唔識分圖同相嘅分別

ching

Ching ho ball！

留名睇大成街市

以為影左真太陽相
點知係卡通圖

以為你起碼都影個太陽過我睇
gd就真係估唔到
正皮